C朗 定 朴敘俊 靚仔啲

牙朗
韓仔
比較好奇花迷會點投

我全部都要

膠po 拉

咪撚推呢啲垃圾post啦
不推文

拉

J圖
Jeng

老實講
牙朗一定有整容